Kobe Bryant 終年41歲

Kobe Bryant, the Los Angeles Lakers superstar who won five championships with the team and was often compared to Michael Jordan, died Sunday in a helicopter crash. He was 41.

咁後生就走左

句野唔係AI既咩？

我記得呢句唔係佢唔知係Twitter定訪問到講嘅咩

拉